【堅離地傾・沈旭暉 】 陳文敏：BNO的前世今生，中方反制有用嗎？(上)

【堅離地傾・沈旭暉 091🇬🇧🇭🇰】
陳文敏：BNO的前世今生，中方反制有用嗎？(上)
Jan 31, 2021

堅離地球 · 沈旭暉
190K subscribers

英國的BNO擴權政策正式落實，為香港人家庭開啟了無數可能，但也惹來中方聲稱要「強硬反制」。究竟英國的政策還有沒有變數？中方的反制成效如何？香港人應該如何回應這政策？由於相關資訊非常專業，但很容易被斷章取義的理解，我們特別邀請到研究BNO這議題數十年、目前身在英國的香港大學法學院前院長陳文敏教授，和我們詳細剖析。

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
⏺Patreon:
🔼Facebook:
ℹ️Instagram:
➡️Twitter:
⏹Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

陳文敏高質！PUSH